看中囯春節表演很感人呀！

I have just watched a touching chinese spring festival performance. It's amazing!!

It's amazing 可略